iTunes 上咗幻愛！你地買咗未呀？

我就買咗啦 咁你地呢？

入戲院刷咗兩次，而家又可以係屋企無限刷

點解要畀錢

咁都要負皮我？

iTunes上咗幻愛 幻愛上咗iTunes

你叫人出錢買d免費既野 唔屌你老母咪算係咁

買實體碟啦，差唔多價

出左成個月
買左

買慢咗 頂

屋企冇得睇碟

俾錢共果賺

但係冇碟機可以點睇